李慧琼：5月27日優先二讀國歌法，冇人阻到

現任內會主席李慧琼說，同意政府提出在5月27日恢復二讀辯論10項法案。當中包括政府認為應優先處理的《國歌條例草案》，及《2019年商標修訂條例草案》。

李慧琼回覆查詢時表示，其中2項法案的相關法案委員會，早於去年已向內會匯報商議結果，當時內會對該等法案恢復二讀亦無異議。至於其餘8項法案，亦已在上星期五內會特別會議上完成相關程序。

她說鑑於本屆立法會會期只餘2個多月，所有在7月立法會會期中止前未能完成審議的法案都會失效，為了讓上述法案能在本屆立法會餘下時間完成立法程序，她根據議事規則的相關規定，同意對該等法案恢復二讀辯論。

準備拎5月27號假

乜撚野內會主席
直情放棄選主席？

永續連任
永遠內會主席

彭定康執政未？🤔

616

美國制裁論同子彈論幾時出黎?

政府真係直接永續李胃鯨？
有咩法理依據？有無得JR？

柒婆：釋法！全部都係我既人，你點夠我鬥

同國家主席一樣，以後唔洗選，永續
永遠主席李胃琼

有黑警保安就夠，唔撚使釋法

現任內會主席
乜已經選左喇咩

睇埋呢個po
國歌法係為國教鋪路

[正視聽］國歌法要求國歌教育納入中小學 係温水煮蛙式既國民教育

無必要性

獨立法律意見表示，其實咩人做主席都只係根據議事規則行使權力，選主席的過程係浪費時間浪費公帑，不合符議事規則的基本理念。所以選新主席係無急切性亦無必要性。

準備打仗

邊個坐上主席位 有popo 圍圈守護邊個就係主席

販民：爭唔到櫈仔，好嬲好嬲

527 527

527係主線
一定要煲大佢

JR無用係一回事

到底依家有無人已經申請左JR

藍絲有乜事都優先鬧對家
黃絲有乜事都優先鬧自己人

中央政府都阻唔到，時代選擇的是香港，不是北京

奶啊奶啊奶啊奶啊

無錯
泛民呢家係企同一陣線
應該一致對外，當初選佢地既作用都係咁
雖然有好多野柒，但因為有共同敵人，更加唔好自亂陣腳

五毛扮黃搞分化至真

議事規則寫咗主席任期去到下一會期主席選出為止，點解每次都有人唔知

Trump玩到年尾都收皮啦

pushcls

啱呀
班藍絲死攬程度真係嚇親人
好值得學下

信報：

有建制中人指出，隨着立法會主席梁君彥上星期披露外聘第三方法律意見，確認政府官員只須跟李慧琼磋商，便可把《國歌法》等草案直接交上大會處理，不怕被法律挑戰令法案變得無效，加上政府昨天迅速出招，宣布本月27日在大會恢復《國歌法》二讀，並獲得李慧琼同意，故建制陣營普遍認為，既然《國歌法》可按正常程序審議，在內會糾纏下去已無大意義，所以不希望李慧琼再運用權力召開特別會議。⋯⋯

對於內會爭權戰暫告一段落，有政府人士笑言，港澳辦和中聯辦早前高調發聲炮轟郭榮鏗「癱瘓」議會，原來只須外聘一紙法律意見便可令「癱瘓」變「翻生」，那麼建制陣營眼見內會停擺近7個月，為何不早點尋求法律外援「借力」解圍，要折騰多時才亮劍？箇中原因值得深思。

今次真係end game

JR + 禁制令一齊啦屌

飯文比人禁住黎砌...有咩行動未

JR 啦屌

屌

但可以唔選新一任主席，由得上任永續咁做主席架咩？

Push
Dklm

夾硬坐番落去就做得番主席架？咁立法會洗撚選咩，你班共產黨同想入共產黨班撚樣一早霸哂啲位咪得囉。仲有呀，你班政府行政部門都自廢自己武功同專業唔好以為好得意，大家會記住你地，第日有機會你地都一樣走唔甩

push

所以明文寫明第一個議題一定係選主席

李慧琼對法律表示Who fucking care
特權階級殺人都冇犯法

民陣有無消息5.27？

S

求其搵個（扮）第三身意見就搞掂 然後又ignore 陳文敏戴啟思意見

A

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

瘋狂RT比全界知道阿

無人阻到？唔知習近平阻唔阻到呢

到時入面臭哂點算

JR？
你申請jr 香港「法院」就會話唔干預立法會事務
港共話jr就牽涉重大公眾利益所以受理又唔係未試過

係時候番工嘅 請定假

永續主席 咁唔撚洗選啦屌

泛民做下樣都jr啦屌
又玩爛埋立法會機制

班親共派宜家就係想
琼子有得主持選舉之餘(剪布)
仲有得參選下屆主席
~~game plan

名流青史啦
同689齊名

有朝一日，立法會內忽然有堆陌生人出現，原來係議員，唔駛選，佢地話係就係。

點解無人JR佢地?
泛民到底想點先???

咁不如527一齊出啦
二百萬 三百萬 七百萬都要出嚟阻止

有炮係隔離，佢講咩都得
聽日財產收歸國有
後日糧食國家配給

屌正仆街

527

其實歌法係唔剪布都可以上大會2讀
根本就唔係為左歌法

首國歌教人起來, 不願做奴隸既人們

我不嬲都覺得佢地嘅「不割」係好值得學
但係依家連最正路嘅JR都無影，靜晒咁
用藍絲式撐法，最後真係俾人笑「太遠，不了」

「李慧琼犯法，根本唔可以做主席！假主席！會議無效！」

然後？下一步？
「自己人，唔鬧得！」
「信泛民，唔驚！」
但願議會線唔好打得咁樣衰，就唔駛咁多人街頭犧牲

推

準備開拖 屌你老母玩到咁撚串 係唔係真係當勇武派無人

唔係由頭到尾都係講緊因為內會要選主席，李胃琼係候選人，所以無得做主持，由郭榮鏗做。

內會開會就第一個AGENDA就應係選主席，所以李胃琼無得做主持，上次就係夾硬僭建一個因為特別情況，呢個特別情況又無任何訂明既資料，又可以俾秘書處法律顧問接納，之後就開咗一個奇撚怪既會。

根本果日朝早，郭榮鏗已經講咗，下午個會都係FIRST AGENDA係選主席，就係因為班人夾硬嚟，加埋秘書處和保安協助，就變成咗一個會。

基本上，要嘈，係嘈點解FIRST AGENDA唔係選主席，只要係選主席，李胃琼就唔能夠主持。

果個會擺明係僭建出嚟，不過政府都唔撚會理，乜柒都夾硬嚟。

依家似踢場波，泛民人少入咗一粒，死守。班撚樣又攻唔入，最後自己去分牌加自己分一樣咁撚無恥。

Push

Annual 假多係時候清下

郭榮鏗拿拿林踢幾件保皇出去就投票啦

好似5月24日美國國務院要出服告，如果真係有1或2個建制俾人祭旗，其它人會唔會27日繼續去二讀呢

我想問點解仲唔JR?
依家係得返呢步

你真係諗多左
份報告9成無料到

巴打覺得1成有料到? 咁有信心 ?

果1成係我覺得會再延遲

依家咁既情況，根本係公我贏字你輸。

政府要保王班人推法例，僭建一個方案出嚟，無新主席既情況下，都可以繼續運作，繼續推法例。

泛民跟規則做嘢，放出嚟選，又死，唔放出嚟選，又死。

夾硬嚟，呢個僭建方案仲要秘書處班人接納，真係痴撚線。

前路好似冇晒希望
日日見撚到呢啲新聞真係好想同佢地攬炒

推呀

527 都可以沉？

屌你，又要衝多次

重演七一，冇人阻到吖嗱

算撚數..叫美國放原子彈黎算..唔撚想做人呀..

你好撚煩

好撚惡

全部話係緊急事務就可以永續琼子

禁制令啦

推呢個

支持禁制令

乜野準備攞假，嗰日要大三罷

已拎27號假

直接去搞9佢個女先啦，咁可愛！要帶去睇金魚

一人野餐日
想攞假但未必拎到

好明顯啦 立會都有法律顧問 證明依家係中共直接影響立會

學習帝咁

我唔識政治
點解唔係民生議題先?
國歌法重要定產假重要?

佢地會話
依啲黃絲理念同我地唔同
唔係自己人！

tui

唔好18區開花

依家人地話乜就乜啦 中共要維穩 推左愛國思想先

屌你老母5月27過國歌法！！

唔知可以做乜都好，攞定5月27號假啦

成日拎美國黎打飛機，靠商家佬不如靠自己啦

中國牛肉

即係佢地諗住硬推 應該係中共有命令要做。

聶德權知道條惡法會激起好大反彈，所以暫緩。 但係中共唔滿意，就換曾國衛做。
聶德權我見佢講野手震，擺明有痛腳係中共手，總之叫佢行就行坐就坐企就企，一唔聽話就任何公職都冇得做，或者知太多政府黑暗野就被自殺，死因冇可疑。

曾國衛，我見到佢個死人樣，就覺得佢眼神好大殺氣，好似時時刻刻想殺人咁。 而且佢掛埋習大大張車頭相，擺明想置香港死地，留島不留人。

推，我地一定到

CLS
專登揀高中開學嗰日

咁副主席唔駛選?

民建聯話OK就OK

New Method is good to consider.

咁國民教育都應該教人文革同六四慘劇
但畀港共搞完就變歌功頌德架啦

根本飯民就應該係郭榮鏗主持時就一早搵個藉口趕晒佢地出去,
之後咪表決主席咪得
班建制趕左出去就冇得投票啦
最多咪到時等佢地JR囉

藍絲：香港冇民主有乜問題?以前英國佬管都冇架啦。
香港人：係囉，以前英國佬管都冇國歌法，有乜問題

肯臨時禁制未

吊你

當撚咗自己已經係內會主席

又block 一件

係咪又想612再黎?

真係唔撚識醒水架喎

而家打壓 拉人, 示威同抗爭就會完?

咪撚玩啦伍寶

又話無產假延長孕婦好慘

而家又話國歌法重要啲

擺市民上枱就叻

W

快啲組織

飯登仔不願面對嘅現實

港豬： 527集結抗爭，然後敗退話盡咗力

527前又無人送佢見毛主席嘅？

點趕到 班保安狗黎

up

除非李慧琼佢本人死左, 咁郭榮鏗又會做返主席

而家搞廿三條都無人阻到

就係無法理依據

都拉晒喇 仲邊會有人出

趕完唔肯走咪暫停
首先唔好比個會完
同埋上星期上午撚有咁多保安咩
名義上趕左出去就冇得投票啦
佢地賴死咪賴死囉
趕夠人走就表決
而家打茅波，仲講君子之爭咩
到時新任内會主席咪有主持權
之後咪等佢地之後jr 個表決囉
jr都拖到時間啦，次次飯民都做被動個邊
問題係飯民敢唔敢先

現任內會主席

Yes

殺李慧琼

依家一張文宣／行動po都冇呀，邊撚個阻到佢哋啊

呢次佢過唔到，可能以都唔見到佢

今次唔係勇武做野既時候 一定灣仔金鐘都重狗 今次要人數

咪玩
不過熱普城同其他都唔會自稱黃

5:0

又可以叫兩野等收工

冇人阻到, 要讀?

好暴力不了
重提三罷你咩居心
做咩唔去食黃店
個個人能力有限 唔係個個可以罷工

你係咪想搞到我地冇左份工 等支那人做哂
你分化!!

都必過架啦

敢 就唔洗搞到今時今日咁
你睇下張超雄係個位到做緊咩先喇
行出黎佢都驚死

當年反送中都係必過

咪就係經過中反送中
仲會比仔地搞到咩

係主席之外，仲有余若海呢個議事規則釋法專員

殺李慧琼可能易啲

法理依據︰

一週年都黎啦，仲法理依據
其實政府直接過都得，
佢想做得好睇少少姐

畫面好睇吖嘛

喺建制派冇候選人情況下, 即刻選內會主席

未選主席就話自己係主席，
咁彭定康可以番來做港督啦

結果又係爭櫈仔

候選人唔在場都可以當選，除非證實佢死咗。

本身所有議案唔交去委員會, 直上大會根本就過到
搶埋內會只係因為西環死命令

預祝69一週年？

所以根本玩野

根據議事規則好似要選左主席先

一日主席 一世主席
習大大教嘅

秘書處會唔會犯左公職人員行為失當

依家可以做啲咩
點做？
好無力但想幫手

究竟泛民係到搞乜撚 大家都有拎法律意見 但泛民完全冇用過

殺咗佢

J乜鬼丫 個政府宜家就係同你鬥爛
JR 得嚟都4年之後

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

s

立會法律顧問可以決定接受邊份意見書
對家根本唔怕/唔理JR

不如連個立法會都執左佢算啦

全部都係我既人 你拎咩出黎都無用

有沒有人反對？
沒有！

係一講個反字，就會即刻被人滅聲

美國已經放棄香港 打算送大陸一程
出手反而對共產黨傷害比較細

謝賢.jpg

咁咪好囉 提早收垃圾會皮 大家對體制內抗爭可以唔洗再有幻想

打巨老母

屌你老味咁撚惡
成日係度挑釁香港人

其實依家班友應該覺得選唔選主席都無所謂了，因為李慧琼可以開內會，繼續主持，繼續推法案，繼續係主席。

架空咗選主席個程序，用所謂特別情況去僭建一個規則出。

踢場波，要再例都係場波完咗，下場波跟唔跟新例，再傾。依家係踢踢下話你知改例，因為我贏唔到，痴撚線。

527 見

點解第一樣野唔係選主席先？
咁唔洗選啦，你做過一次就可以一直做落去

依家係咪成個內會都係得番對家？
咁開會個陣間房有咩意外點算？

E

w

咁冇人阻到你咪等再二百萬人圍你立法會囉

真係笑死人
仲聽到話俾子彈美國佬

白兵 熱狗

，

分化兵

推 衣加要諗定到時點做

屌你老母臭閪
屌你老母臭閪
屌你 屌你 屌你你

527要宣傳岀去！！

原來主席是沒有期限

司法立法執法三權結合，三為一體超級無敵

分分鐘今年借啲意攪唔成立法會選舉
議員席位都冇期限.

其實今次同612一樣 個政府根本沒吸取經驗
今次同一年前已經唔同，肯定佈防佈到去北角
但係唔出 過左就得個後悔
已經攞定假

已經排上議程
527係黎真

527主線

同612一樣係星期三…

修改做邊個唔唱國歌 走音 錯字 要打把好過la

屌你老母炸撚左立法會同李慧琼間屋

民陣會唔會有動作？

話就話重演唔到612 但都一定要搵方法阻止

你發夢炸咋？

國歌法就由佢啦, 無咩所謂

惡法黎

一定要攻入垃圾會

全民放臭魚 食榴櫣 臭豆腐 倒瀉蝦醬 釣到魚又唔記得拎走 臭足36小時

倒瀉籮蟹 蟲 等動物 讓動物聲音進入立法會

.